執到八達通請歸還

今晨八點於37m跌左八達通同一張員工卡
如有捨穫
請交回 謝謝

雖然又請又唔該

但完全感受唔到你既誠意

邊度唔見又唔講

37M都唔止1架啦

原來錢作怪

拾獲啊
字都打錯哂
個語氣又咁唔友善
執到都唔比你啦

捨穫

命令式語氣

抖S

唔撚還呀吹咩

如不交回呢？

37m咁 多廢老 自求多福啦

善有善報

廢老口吻
加多句功德無量呀

屌 唔撚係嘛 善有善報
殺人放火金腰帶 修橋鋪路無屍骸啊

謂歸還

多謝各位 有人交返喇 謝謝